窮西成日扮有錢

冇錢唔好充啦傻西
利申：唔算有錢